點樣教隻貓唔好踩自己？

明明側面有路，佢係都要踩我兩隻腳/ 肚過

本來都冇乜野，但係佢越嚟越重，一踩落肚真係有死既感覺
.好驚遲啲會上新聞頭版

青年被巨貓踩肚 內臟受壓死亡

踩我

一踩你就打鳩佢

佢當你爸爸/媽媽媽先踩你，想食嘢

朕踩你係比面你
跪安啦

你嗰隻豹嚟？

一見到佢就捉起佢黎錫
錫到佢成面口水
應該唔洗半個月佢見到你就即刻就搵路走